[真係完場]全職媽媽放大假(5)

見大家好熱烈討論，就開多個post

如果有第二季就好

唔捨得，咁快就完

我都想睇第二季
不過真既 要用viu好多資源去搞

有今次之後應該會call到啲細路牌子贊助啩，今次都有csl啦

如果有, 如要邊個藝人?

elva again

希望懿懿大個會似返媽媽多啲
依家同佢老豆成個餅形

viutv員工？

csl不嬲同viu好似有關係?
不過真既 r sponsor應該好好多
因為都算反應最好既一套野

Jeana 你咪無係社交網絡睇過呢套野？

唔好Jeana就得

一個好啦 想見下其他面孔

女大十八變啊

其實我覺得係瘋瘋搞到jeana 頹哂

佢完全同個節目格格不入

我都想係, 係我就cut哂集集都係elva

ceci 都好醒目識做, 即刻話佢老公唔好咁講啦目

睇到 ceci, kit, 佢老公 三個都好識做人.

初初個小朋友拖住 ceci 無去媽咪嗰到, 係 ceci 鼓勔佢過去攬媽咪既

elva一定要繼續再黎

以前真係完全唔知佢邊個
依家會留意佢

個個都扑到嚟

全職爸爸放大假

CSL 同 viutv 都係李小超既
可能酒店都係期下有股份既公司
證明班細既 sell 到班大佬比錢搞
thank you 晒台前幕後

我都係 之前淨係聽過佢個名
冇留意係邊個 以為又係平時d 乜乜女神
點知咁正

麗豪酒店
應該純粹係sponsor

其實睇到個小朋友都好想過去攬媽咪 (睇去衝過去既速度就知),
係驚會無咗 ceci 先一時唔捨得啫.

真心覺得elva超正

其實點解倪晨曦咁正 公海咁耐都冇人講

感動嘅係
大家睇一弓

佢做過咩戲 ?
拍過咩劇 ?
上過咩節目 ?

有無巴絲有link睇番come on baby請Elva個集

我8個都係第一次睇(4個褓姆, 4個媽咪), 除咗 jeana 一早知佢係邊個.

呢個?
利申 蝗網

youtube channel都正吖 仲有好多代言品牌
其實唔一定要透過傳統媒體例如電視先會知到 之前詩琳廣告成個地鐵都係

咁就完啦
好想繼續睇
海之子睇後果段聽到我好感動
睇完又對ceci改哂觀
仲有千千

唔係好似錢家樂個女咁已經好好

EE都唔係好差啫

海之子carry左成個ending

我係一個做左十幾年兒童及青少年工作嘅社工，亦一直有同幾歲嘅小朋友做開兒童遊戲治療。平時上呢到都係只睇唔留po, 不過我從第一集睇到依家完，再每日上嚟睇哂大家嘅留言，我都想從我嘅經驗講下Jeana同峰峰。不過帶定頭盔先，因為我冇真係直接接觸過佢哋兩個，所以不能完全判斷正確。

其實我係認同之前個集個專家話峰峰其實好敏感，佢打人應該係啟動左佢嘅自我防禦機制。一個咁細個嘅小朋友離開自己熟悉嘅環境同媽媽，同一班完全陌生嘅人生活。佢應該感覺到極度唔安全，小朋友其實係好需要安全感。而我估佢覺得呢一點照顧佢嘅Jeana 比唔到佢，大家回想一下Jeana喺第1日買蛋撻比佢食嘅時候未吹涷已經隊落佢個口到，跟住自己仲忍唔住笑話自己都頂唔順，第二日又唔記得同佢刷牙拖住佢來回跑左幾轉，當時峰峰對Jeana 反應都未咁大，同日下午峰峰條片濕哂佢以為冇片，放低左佢比ceci 照顧。峰峰應該更加覺得佢比唔到安全感佢。而另外有一點大家一直忽略嘅就係峰峰有一個半歲到嘅細佬，表面上佢父母都好錫佢，但我有好多處理過嘅小朋友一下子適應唔到由所有人嘅焦點同係父母嘅唯一，一下子要比人分薄左佢嘅愛。我估佢哋未好好幫峰峰處理到呢樣嘢，令小朋友除左感覺好唔安全，仲有都幾需要得到人嘅完全注視。而Jeana同其他保姆有一點唔相似就係佢比較在意自己拍緊節目，佢往往將重點放左係同鏡頭對話，當峰峰覺得自己得唔到100% 嘅關注佢就會開始用打人，講反話呢啲方法嚟尋求得到大人嘅關注同表達對大人唔理佢需要嘅不滿。
我做過好多好多個案家長打嚟向我求助都會話自己小朋友情緒行為有幾差，有幾唔乖，我更加見過有家長不停向醫生投訴自己個仔好活躍攪唔掂最後醫生為左滿足家長就開左ADHD 藥比小朋友食，但小朋友其實係冇病。但我自己有個信念，沒有天生的小魔怪，我接觸過嘅個案，9成問題源頭都源自家長管教。
其實一直冇大人處理到峰峰嘅不安感，小朋友嘅情緒同行為好多時源於佢覺得自己唔夠愛唔安全，於是就做出好多傷害自己同別人嘅行為。我相信佢父母可能唔個知點處理或者未發現到問題，又可能為左填補峰峰多左個細佬嘅唔開心，都相對地遷就佢嘅脾氣同情緒，令佢越嚟越犀利。
其實當小朋友發脾氣傷害人嘅時候我哋需要立即停止佢呢個行為，先講出佢嘅感受，我知你好嬲，因為.....但打人係唔啱嘅，人呢係用嚟錫唔係用嚟打嘅，如果你好嬲，下次可以試下打枕頭（提供其他option）,姐姐比你打都好唔開心。
最後我只能講峰峰同Jeana係個錯配，Jeana一直希望峰峰愛佢，錫佢，但峰峰係個覺得自己都唔夠愛嘅小朋友，佢又覺得你令佢咁唔安全，佢點會分比你。

以前睇港台個套同里有親先知道有哩個人，今次睇哩個節目第一集見到Elva就覺得好靚好正，集集都係度等Elva bb

ceci送咩俾小朋友？
冇留意

我淨係係ming仔條片見過佢
跟住就從來冇再見過佢出現

背后大腦細阿屈茶李咁大個水喉，慌冇水咩

Daisy 呀妹 renci

csl 自己公司嚟架

冇人睇 多多水都冇啦

TOO LONG BUT READED
雙方都有問題

高質

其實一街都係佢 d 廣告

本來睇細路同靚女
點知個老豆，海之子咁好睇

但係從來冇留意過
對唔住呀Elva bb

Cap比佢阿媽睇

海之子一家真係好warm

千千bb

quote]
但係從來冇留意過
對唔住呀Elva bb [/quote]
[

[[/quote]
我上個禮拜先重温完
哩套野仲冇冼色麗同童愛玲

峰峰 老豆同阿媽真心好差

Post 去佢 Facebook Instagram

唔知今晚QE 有冇睇翻個節目？
會唔會又喊過搵 Ceci 姐姐

海之子真係carry 成套真人 show
9upper 又得，認真又得

阿kit真係好靚

開個有關醫學健康既節目俾海之子

ok 喎

千千呆下呆下好Q

最仆街係峰峰老豆老母 冇家教

ceci 個對真係好融恰 同對家長相處又好 見佢同達達係ig仲有contact

真心萌爆

呢個節目我最掛住係海之子

喊嗰陣同笑嗰陣都咁可愛

唔知點解我會覺得悶

如果呢個post同之前嗰兩個咁都係臨尾先至好多人喺度討論呢個show，咁大家覺得到時開多個新post好唔好

好似少左好多人討論

乜你覺得仲有好多人討論咩

呢個 post 去唔去到1001 都成問題

QE有無ig?

如果啫

有一半都算唔錯

快d開第2季
Viu tv員工我知你有追post

無，不過 Facebook page 有

EQ MAMA

個男人一睇就知唔係好人,閪格

Kit ig kitsham83
如果想睇多啲QE就去fb search EQ MAMA
好多佢哋嘅日常生活
睇得出Kit係好媽媽 而且蕎蕎好靚女

海之子有冇ig

開第2季,繼續搵JEANA湊第2個,咁咪知邊個問題囉

湊Oscar一定無問題

【Take it e時 - 2歲峰峰喪打「保母」何佩瑜 媽媽：唔會標籤佢係百厭 】
有人鬧峰峰冇家教，唔鍾意就出手打人，亦有人話Jeana冇心教，搞到小朋友都唔鍾意佢，你又撐邊面呢？

老母回應：個仔係活潑聰明

佢真係好正

閪老竇又要再送消毒液？
諗起都肉赤

但好型

好想比 Christy 湊

小朋友百厭都唔肯認 咩心態
依家百厭就好羞家咩？

做左好多年CDrom, 為左呢套野開account去推po
(唔好屌我CDrom )

日日係到求你

但最後Jade 好似鍾意Inez多個Christy

算你啦

換套靚衫求我啦

Jada

重要嘢要講 n 次？
但又錯返

證明我真係新會然

求下你…我哋…一齊…去

Bosco 都望

依家諗返成個show最無恥係Oscar，日日俾個靚女s求佢丶抄咗幾個靚女s牌丶瞓落個靚女嘅膊頭度抽水

真係好葡萄

點會肉赤？ 可能係 sponsor 啲禮物黎

這些機會...

講漏左，仲要俾個靚女知道你淨係無抄佢牌之後，佢會發火問你點解唔抄佢牌
這些機會…

自己冇得用喎

好唔捨得海之子一家
Elva 媽媽、千千、海之子簡直carry曬成個節目

你講得好岩，細路係好需要安全感，而且可能體型視覺都唔同，對住唔識既大人有不安感
我媽俾我睇返一段係關於我細個係澳洲由我姨丈拍既片，入邊既人有我媽，我，我姨，姨丈同佢地個女姐係我表姐，我同我表姐年齡相差約半年，果陣我地分別大約歲半同一歲多d。條片一開始就會見到一樣好得意既野，就係我媽明明仲係間屋入邊，只係去左沖涼，我就即刻喊住叫呀媽呀媽，完全唔肯收聲，就算我姨抱住我氹我都無用，因為根本唔係果個俾到安全感既人，去到中段兩個bb熟落左（我表姐好鬼叻，我地一樣識行識走但佢已經識得用講d簡單既話語表達自己食夠未飽未有咩感覺之類，但我仲只係識得叫呀媽同埋喊同埋講d無人聽得明既 bb話）又出現同一件事既時候佢竟然識得攬住我講呆呆豬乖乖豬（可想而知佢幾醒）然後我即刻收聲笑返

Elva

日本嗰邊都係靠Rainbow姨姨撐住咋

其實佢老母一睇就知八婆格啦
由一開始選中到去日本ending
講既野都以為自己有偽人光環咁 煩膠到死

最後Jeana見到峰峰老母個氣氛都幾老尷

我上個禮拜先重温完
哩套野仲冇冼色麗同童愛玲[/quote]
就係因為呢套野，愛上左Elva 真係一個好女人黎

仲有Kit姐姐

Viutv 員工Elva again please

呢個真

我都覺，個呀媽係咁話人地照顧得佢個仔唔好
大佬，你地平時寵到咁，點照顧？唔通俾佢打仲笑笑口話唔緊要咩，仲有接機嗰陣個呀媽一啲禮貌都冇，根本當人地透明咁，整係係咁依講左句辛苦曬

阿妹丶吳蚊蚊

海之子入viutv做晚吹啦

細路仔黎講峰峰同千千 我係最鍾意睇 好得意 細路仔百厭d先可愛

我都覺得少少百厭係可愛
但峰峰嗰種百厭over左,完全唔係可愛

前期還可以，後期Jeana同佢關係惡化就係咁先

究竟Rainbow姨姨係咩料，佢可以同到醫生海之子一齊

蕎蕎

海之家
千千

好似有人話去浦嘅時候

海之子最後講d野好感動呀，真心carry左個節目

有第二集的話
我想睇多次君君姐姐

阿旦 /個班D&A model
不過唔係太想睇個班model

上高個社工巴打講得好岩
瘋瘋第一集仲話插過細佬隻眼
真心痴左線

lm

補充一句：其實我聽過好多小朋友話要殺死細佬妹，當然佢哋其實唔明白呢句說話嘅嚴重性。

海之子
真心要回帶睇多幾次海之子段總結
搞笑又得 認真又得

蕎蕎見到媽咪都攬實ceci

其實有冇人覺得Inez都好正 好有氣質 好想佢做我女朋友

我都幾中意inez 感覺上親切啲

elva又送乜

好似無交代

inez正過christy
Christy唔係唔靚不過拍埋inez硬係爭啲咁

上啪啪聲

兩個都

Christy把聲好吸引

加埋 Elva

inez個2粒梨窩仔真係

淨係Elva都夠曬

開頭麻麻地，樣唔算出眾，但愈睇愈正

Elva 都有上真pk 仲要玩到好慘好委屈

有全職2, 唔該搵平凡家庭呀

係 把聲好好聽 反而樣就兩個都正

好正

Ceci果part睇到好感動

不過果四個家庭應該都有家底

阿kit望落去好順眼好舒服 感覺佢係好溫柔既女人

有氣質

Me too

不如佢哋上契

比daisy cap左上佢ig story

Inez仲會陪你踼波

Hello,巴打

不得了

香港地做得全職媽媽一係有錢,一係攞綜援,你無番咁上下你都搵外傭之後兩個出去返工啦,點會做全職媽媽

番睇返頭幾集，見到elva幫千千抆屎，佢真係好賢妻良母feel

今次好似係baby kingdom度招人
普通家庭媽媽識點會識上網

咁咪媽媽/爸爸放大假囉, 平凡家庭都可以有更多共鳴丫

其實Elva Christy 同Inez都好正
我想俾佢地照顧
Inez仲要嬲人唔抄佢牌
我抄嫁 黎做我保姆
海之子同kit 屋企都好好睇
Inez 2個保姆其實好盡力，但時間表太緊啦
如果唔係，我覺得佢2個都會幾好

viutv個fb都有招人架，同埋咩叫平凡先，呢四個家庭各有特色，但都係平凡架，除非你話中產就唔叫平凡啫

Csl 係自己系內公司，唔算係贊助啦，左手交右手

但其實洗費真係好撚大
4個老母每人3萬港紙
來回商務機票
5個保姆加其他人人工
2架L佛加2架Hiace
雖然機票同酒店應該就有贊助
但咁玩7日真係洗好大

Daisy mon緊post

elva ig 個POST

有下季嘅要搵袁禮林 同 super girls

仆街d咁講，你唔通搵d窮到仆街既咩？平凡=冇觀賞價值。

窮嗰啲個個都係差唔多架啦

圖

daisy真係不了 棚牙好嚇人
中意yoshi多啲
不過依家好多節目有佢有啲煩
不如請jennifer媽媽啦

第一集已經話佢係d媽媽裹面最靚嗰個

覺得rainbow有啲似表哥
尤其把聲

佢好明顯話緊而加嗰四個唔算平凡

一定平過拍劇好多

Cap出嚟啦

消毒藥水個part真係

kit 達達個家庭真係warm到爆

不要問我海之子是誰

睿睿同千千細個一樣樣

嗚 開續集啦 突然由晚晚追變冇得追好空虛啊

突然發現原來jada唔係送洗手液
不過都係一個冇乜用嘅燈

千千好鬼得意

就係唔明有咩咁唔平凡囉，咪又係正常家庭四個

環保回收咩

呢個係睿睿黎

我知呀

真係好撚cheap，其實都係睇佢地老豆

其實會唔會係啲仔女自發想送 老豆無叫佢地？
聽到inez同jada講唔怪得你琴日問我鍾意燈定唔知咩咁

Keep 得好好
真人唔講完全睇唔出有生過兩個小朋友

冇計 其他3個家庭既爸爸都有同佢地一齊親子落手落腳做 係得jada個家冇 一定失色D
而且佢地都比其他家庭小朋友大個 已經冇呢支歌仔唱 加埋佢地成家成日都唔得閒

睇你有冇心姐，達達都請老師比時間佢兩個女，想的話總有方法

睇返第一集，原來已經咁好笑

我都有重新睇番 飛哂日本個part睇 好爽

好似冇左人生意義咁

agger

香港綜藝終於開始有d起色

峰峰瘋狂打人 連著對鞋都發脾氣

煲呔仔啊~

啱啱睇第一集, Christy 好靚,

Ceci 都靚,

感覺 Ceci 同小朋友好玩得.

同個細路玩得幾投入

個細路係後邊追緊佢

Kit間屋好正

原本由睇保姆變咗為海之子而睇

其實bosco都好得意好乖
成日笑又唔發脾氣
除左一次喊要搵媽咪

睇緊第2集, 峰峰老竇拍兩個仔既片比媽媽睇個part 幾感人喎.

導演即係導演

海之子好搞笑
一日煲哂廿集

連個攝影師都好鍾意佢咁

第2隻最尾介紹kit, 影住有個奬 " 2012-02-14 the world's best wife award " 呀,

應該係佢老公整比佢.

睇完第2集, 峰峰好似有少少過度活躍症咁.

同埋佢講話整細佬隻眼, jeana 問佢點解, 峰峰自己都覺得唔知點咁.

可能真係有巴打講過, 佢唔鐘意比細佬搶咗家庭既 attention.

媽媽 idol

好 sweet

阿 kit 真係一個好女人

海之子真係好正
份人講嘢又幽默 又有sense
又教育得啲細路咁好

老豆老母都仆街黎

Rainow 都有教架, Rainbow 都幾過癮, 都算真性情, 成日大笑

我都覺
重睇翻前面幾集Christy Inez 叫醒佢佢係笑住起身
好乖好可愛 希望佢唔好比呀媽逼到痴線
Keep住呢份純真

係囉 冇乜人讚Bosco得意, 但我都留意到佢成日笑好可愛

覺得 rainbow 好似蠟筆小新入面啲人物

怕怕醜醜咁 勁可愛

我覺得仳癲得濟
好似未mk完咁
但佢個樣可以揀個好少少樣既老公
而佢不愛樣子愛才華真係不得了
同埋我幾鐘意佢個教學方式
姐係elva媽同佢地去沙灘個集

海之子一定有mon post

你咁講開又係 佢正左於唔尷尷尬尬，做自己玩得放。

Inez呢類sporty既女仔幾正

其實Jeana應該湊Oscar

睇黎rainbow 姨姨都有mon post

小弟弟幹大姐姐

岩岩睇第一集
個女人話
我好後悔簡左呢個保姆
觀眾第時有眼睇

海之子既髮型

保姆都話有得揀，阿媽係冇得揀。。。

個女人把口 同咀臉 越睇越黑人憎

而家型d

曲髮好睇d

Rainbow 姨姨話事實嘅版本比網上嘅更精彩
好想知點精彩法

樓上咁多巴打話想有S2
如果真係搞得成，我建議保㑄方面可以改一改，搵d娛圈情侶來做
可以俾佢地體驗下湊細路係點，同埋可以考驗下佢地多個細路，會唔會影響到佢地既關係，提早預習下做咗老豆老母既生活係點

原來海之子係心胸肺外科醫生

on call 36小時

佢跑步look好正

呢幾日一次過睇晒全職媽媽，保姆我最鐘意ceci，細路就ceci同elva果兩對都好乖好得意。
尤其是千千倒瀉奶果集，elva問哥哥係唔係千千倒瀉，哥哥唔知要點答個樣真係好可愛，千千有集仲叫媽媽做姨姨，笑到我呢，哈哈哈哈哈哈！
raninbow同kit喺日本都好好睇，又搞笑表情又豐富好岩做節目。raindow影相果集睇到人都跟住開心埋呀，正，仔女有個咁開心既媽媽應該都幾幸福。
仲有，海之子都真係好搞笑下，有佢就有驚喜，now會唔會考慮整檔搞笑煮野食節目俾佢做呢？
同埋，湊細路我鐘意睇ceci同qq呢對，佢哋好溫馨又玩得好快樂，qq唔捨得佢果下真係睇到人眼濕濕！

agger
有個咁大癲大肺既老母成個家庭氣氛都好好
之前仲有巴打話佢笑得好煩

上面段野打左兩次rainbow都打錯
我覺得rainbow呢D做fd/女友/老婆，定做阿媽都好開心，近朱者赤你都會感染開心埋，不過有D人係假扮開心，係又笑唔係又笑，果D就真係煩膠，好似D電台節目主持有D就係呢類

From Cecilia Facebook

有聲

峰峰:NO!!

好好睇

頂 你個名

聽日由頭睇多次先

海之子

好似佢私影嗰時咁，你真係會比佢既開心感染

好勁

要西老豆抽時間同佢啲仔女整禮物？
下世啦

啱啱開始睇佢好似最唔突出
但睇完覺得佢最正
踢波

咁都出現到寶礦力

好自然咁影D sponsor出嚟，唔似cctvb果D咁刻意核突

你個名

真名上連登

你真係好正

第幾集一齊踢波

屌

話唔定之後一齊打返場友誼波

寶礦力好似唔係 sponsor
只不過Cecilia 係寶礦力廣告代言人

睇佢哋屋企咁大又有花園都唔出奇吖
不過佢哋富貴得嚟又唔反感 有家教

我見viu有影埋出嚟以為係sponsor，唔通係因為同寶礦力同一間公司既奧樂蜜c有sponsor，所以先影出街？

無個種有錢女格

爸爸媽媽又唔怪獸

社工都咁有錢

兩個女一年學費夾埋15萬

咩學校
留意到qe校服幾靚

粉嶺安基司

yes
就算半日際都要$48xxx
仲貴過讀u

應該本身兩家都有一定嘅家底
不過 Kit 同達達 教 QE 教得好好

15萬

全日際每個一年$75xxx
兩個就15萬

除咗學琴冇話塞勁多興趣班要佢哋學
比佢哋享受童年 真係好正

唔似西老母
唔洗上堂補習都要練乜練乜

放學可以去公園玩，以前係指定動作，家陣係幾多小朋友FF 緊嘅事

佢踢波技術仲好過oscar
有下控波以女仔黎講控得好好

Oscar佢地根本冇童年

記得佢好似係健身教練，其他運動應該都有涉獵下

無學券嘅幼稚園都差不多呢個價錢，又未至於超級貴，只不過養兩個夾埋條數大啲。睇戲嘢間學校無乜功課，生日會又有主題，老師好似都幾nice，值得丫

Oscar過左哩七日咩都補翻曬

抄到 Jeana 姐姐牌

Oscar屋企送既禮物無得輸la

啲miss 好似幾好人 應該番學番得好開心
依啲先係童年

通常呢類幼稚園要上小學就辛苦啲
因為幼稚園太開心跟唔上小學嗰種cher
希望qq ee ok啦
但讀國際學校就另計啦下

其實應該唔會嘅，小一小二都輕鬆嘅

咁幼稚園開始谷，其實就係將快樂童年再減幾年，不過香港小朋友真心慘，結局都係無得玩
希望QQ EE讀國際學校啦

到後期 最黑人憎家庭由閪家庭變咗做瘋瘋

而家呢間幼稚園好似都係國際

係國際學校黎

最少一齊畫張畫都好啊 唔計老豆，細佬細過，阿妹都叫有心，大哥就掛住溝女

佢仲跑馬拉松架
運動既女仔係正啲

國際幼稚園可以升本地小學架嘛

我估kit呢家應該住錦繡花園 所以15萬對佢地應該唔太問題

海之子真係好正
有個咁嘅老公應該好開心
個2個仔女仲有咁得意

老豆老母仲要做場恩愛戲俾你地睇 西利

+1

覺得kit應該會送佢哋去國際學校

兩個家庭都唔睇好

好fit

我都見到

但倪晨曦真係無得輸

但魏晨嘿

但倪晨曦真係無得輸

hi 海之子

呢鋪真係膠到有朋友

希望 ViuTV 將來會邀請海子之上晚吹

海之子連派膠依個term都識

支持海之子繼續派膠

海之子把口
呢類咪女人眼中既幽默

Viutv d人有睇架呵

可惜今時今日十個女人九個都係 "Your face Your fate" 呢 全部係臭

Rainbow 係好女人

一定有

千千好撚得意

有集千千咁細個已經錫呀哥
幫呀哥抹眼淚，乖到

海之子係靠讀書做醫生改運
同埋呢到有冇人有睇慳D啦honey
有冇人覺得Rainbow根本係女版健健?

健健好賤下

其實佢老豆都有問題啦
狗公樣

個仔有d 差仔feel , 係咪親生

帽事嘅

千千同睿睿拍廣告
btw RainbowEE睇黎真係有mon post

我都話廣告商/Marketing 要搵細路拍廣告一定搵佢地都唔會搵瘋瘋，兩個聽話醒目，阿爸阿媽開通玩得明事理。

佢地成家真係好適合拍親子廣告，好似海洋公園開心動物月或者迪士尼,搵埋爺爺嫲嫲拍仲正

哥哥好醒目 做童星完全冇問題！

啲tag

#母親節

係咪ViuTV母親節廣告?

得閒拍下廣告搵外快 又有得玩又有錢收
最緊要係我地有得見睿睿同千千

好想睇海之子一家去旅遊相關既節目

海之子做主持

真係有moon post既話 講講下可能會成真

係真既話可唔可以搵埋elva 做多次保姆

唔洗oncall 36咩

賴咩牙
根本瘋瘋就寵壞晒啦，
你話防衛機制所以出手打jeana ，無問題，可能真係。
但佢都出唔少手打佢自己老竇啦
佢老竇有叫得佢聽咩？我又唔覺啵
根本就寵壞晒，出慣手打人

瘋瘋根本係老豆老母唔識教
咩防衛機制呀 打人就係唔岩
佢老豆老母根本都冇教過呢樣野
痴撚線如果俾著我係jeana我都黑晒面啦
好心教下個仔先出黎拍野啦
冇d家教

瘋瘋係有問題 冇乜禮貌同好明顯係寵壞晒

但jeana 都成日掛住玩手機 明顯冇乜心機 但我唔會怪佢 因為一個咁煩西既細路 我都廢撚事理佢

inez由最唔起眼變到最後最中意

海之子？

係

RainbowEW is watching you

RainbowEE is watching you

海之子唔好囂啊，你出咩事照屌你架

海之子做主持定嘉賓先

海之子得閒客串下好喇, 唔好拍成個節目

逢紅必反, 連登定律

笑個陣個走粒好正

好好睇呀 兩日追曬廿集
海之子真係好正

支持海之子9up

我覺得海之子可能會上晚吹KOL做第一次節目

英雄所見略同 比人吹捧得太勁，反而有落差，然後比連登仔遺棄

Bk度有人爆料

推

呢樣真

仲有話d工作人員好想一巴車埋去

如果瘋瘋個樣生得似大陸d蝗子
你估咁既行為仲有冇人話佢得意

Hello rainbow姨姨

RainbowEE mon 得好貼

exactly，同埋佢個樣始終唔係靚仔，睇過全職媽媽就話欣賞佢啫，其他觀眾未必鍾意

Rainbow姨姨hello

又真係好好睇

我仲未追哂

睿睿
千千

笑左

千睿好可愛好乖啊rainbow ee

明睿好乖仔好錫妹妹
另外rainbow ee可唔可以交代下明睿同EE嘅發展
係咪同kit對定親家啦

依個真，太多例子係連登仔果頭捧轉頭就屌到仆街
海之子自己小心

淘寶好似1蚊都唔洗

Hello rainbow ee

G持

好正
唉 峰峰明明幾靚仔....
搞到咁

有冇link

乖乖地做番醫生, 安穩就夠喇, 唔好諗上位

RainbowEE個種性格好正

達達同CC教睿睿溝女

又幾多野睇啵

冇咩所謂，反正ViuTV嘅嘢

冇咩所謂，反正ViuTV本身都冇咁多人睇

晚吹成個星期唯一係冇興趣睇kokol

以前真PK 好勁...
整喊哂倪晨曦

Hello Rainbow ee

人細鬼大

其實係咪天生卷毛？

rainbow ee

Rainbow EE

海之子個家係最正
仔女又乖

Rainbow ee上黎推帖

追晒 好好睇

我想識Elva媽媽呀，Rainbow EE😣

Hello Rainbow姨姨
我係Rainbow姨姨

Rainbow 姐姐

我老婆比人叫過參加呢個節目
本來有諗住去

唔通呢d就叫青梅竹馬

健三同禮

這些機會

海之子真係好正

自己柒 又要攞人黎講

有呢類父母既童年會好開心
小朋友個性格都樂觀正面啲

好小器

自己個仔有問題 係唔覺得有問題
有問題既係人地

好想睇個仔大個打老母

一巴巴車埋去

用得瘋瘋即係有追post 啦
好多巴絲講左好多意見，認真咁諗下啦
如果唔係害左個細路一世

開個ig係為咗單單打打，好心啦

呢個IG多follower過rainbowEE自己個acc好多

同細佬好唔似樣

個峰峰ig又係度消費jeana做話題
好心佢啦 唔係個個都會同到佢個仔啱channel
呢啲野都係睇人夾人架姐
咁樣真係好撚小家
又要繼續係網絡世界拎存在感 又要唔接受批評

仲有唔好再拎其他姐姐同佢玩到做擋箭牌啦
其實節目期間擺到明啲姐姐同jeana都唔多啱
所以做下樣同峰峰玩到下囉
娛樂圈咁黑暗 做埋啲小動作有幾出奇
唔係睇唔過眼佢個死人ig繼續暗串 真係唔會屌佢

典型港嬸
唔洗估都知佢老母係d咩人
實係個d 入到店鋪就嘈到仆街
見人碟飯多粒魚蛋就投訴
要人拎返走粒魚蛋個類人

開個ig 單單打打 以為自己岩哂
實係個d 想個仔成名 可以比佢係d 朋友group 曬命
好心啦 個仔又唔係得意 攣毛成執鳩毛咁
無禮貌唔受教 郁手郁腳
一唔順就掉野
咩老母咪生咩仔囉

好驚佢細佬會比瘋瘋打 根據非正式統計顯示，如果大仔蝦蝦霸霸，細仔會鳩縮做奄春

唔會啦
唔洗審都知兩個性格都一樣咁差
打撚到仆街個隻

好慘

海之子同KIT 兩家就俾人係咁like

峰峰都係小朋友,但亂打人就搞到依一家就俾人負皮

負皮係比老豆老母既
小朋友係無辜

認同
佢唔乖係因為父母太縱佢/可能有病

又想講jeana咁

直頭係啦
單打又點呢
對jeana有咩影響力
你個仔將來會變成點嘅人
唔係最重要咩
真係咁乖嘅使乜理人點話佢
問題係你自己都心虛囉
呢頭又懶虛心話學習點點點
嗰頭又心胸狹窄要暗寸人
煩唔煩

利申：無follow

好煩 究竟單單打打完未
越顯得你為人父母十分幼稚

Rainbow ee

report佢個page啦

只會愈嚟多人企jeana嗰邊
節目都播完咁耐 仲要瘋狂單單打打
唔係諗住咁樣每日一篇就可以搞到佢無嘢撈啊？

Rainbow姨姨
佢兩個而家仲會唔會話想搵Elva媽媽
佢兩個真係好QQ

好心計

講咁多做咩？一個字-閪

瘋瘋老母小氣到

雖然我覺得鋒鋒係幾得意但都無follow ig,開頭以為佢開ig係想幫個仔做明星，點知原來個個post都單打暗串jeana，吹噓個仔有幾乖，依對父母真係又小氣又黑人憎

佢阿爸係我common fd, 聽fd講以前同佢老婆未結婚前成日周圍溝女，而家就唔知

我都好想搵Elva 媽媽🤤

賣弄球技高手
7日建立真感情

根本係一個方仗

之前睇個陣呀媽經過望咗幾眼
佢一見瘋瘋老母就話佢係八婆一名

做人做到咁撚小氣

打埋細佬

有無人覺得rainbow 呀媽把聲好煩

Rainbow 呀媽 RainbowEE我就識

搞笑咪得囉 好多歡樂

Christy 姐姐

老母果然眼利

其實瘋瘋媽咪一眼睇係4個最有打扮最靚的我覺得
但睇多幾集佢果種意氣風發的樣以為自己真係做主角咁...係真係唔多頂得順。

report左個page未？

無，rainbow姨姨幾搞笑，喺日本佢仲識配合節目需要搞下氣氛，有帶到歡樂畀我！
不過可能每人口味唔同，有人覺得煩都唔奇，我自己就幾鐘意

佢屋企又有工人自己又係化妝師，梗係有時間打扮啦

個女戇居居咁
又叫Elva做媽咪
又叫自己老母做姨姨

形容詞可唔可以用好少少

rainbow ee ig條新片
千千

就係咁先得意

瘋瘋老豆老母好有問題
係咁抄作jeana
人地都無理過佢地
過咗快半年仲係度唱人 單單打打

垃圾父母

睇蘇麗珊同d小朋友互動真係好感動 佢真係最真誠果個黎

好心就收埋個弱智仔啦叫佢

覺得瘋瘋總有一次會成條羹推入細佬個口度
好似吞劍咁

屌 好變態但係我唔小心笑左出黎

No...Yuku...
一啪 啪入去...

其實講起瘋瘋，唔明點解大家冇留意到一樣恐怖野
點解瘋瘋老豆老母唔係曲髮，生個仔會係曲髮??

好似唔係天生？
有鏡頭影過佢舊相 好似

我都笑左

想捧做童星吧

好似話一歲開始變曲

Btw

No~!!!

瘋瘋阿媽仲係ig話佢個仔冇慣手打人

千千真係好cute

帽事嘅 你諗多咗

咁鏡頭前打爸爸莫非係特技

佢個仔又曳又鐘意打人，工作人員又唔鐘意佢，觀眾又唔鐘意佢，出席event定拍廣告都out of control既細路，邊個廣告商會搵呢D童星

成個差仔咁，會唔會係帽事既

留名會有咩廣告商搵瘋瘋 話哂Vincent 又係搞呢行

司角脫囉 食完幾好活力 打完一個又一個

邊個搵瘋瘋拍廣告既話
我日日開post 數臭你公司

實係比人屈

因為拍緊個時佢地淨係覺得jeana幾唔盡責
但到宜家播左出黎 比人屌得多既反而係佢地
宜家人地咪嬲嬲豬 開個ig係咁暗串番人
咩都推哂落jeana到

打完一個又一個

完咗成個禮拜都仲有花生

海之子佢地個ig就真係分享生活
瘋瘋老母就開ig比佢單單打打 比我地食花生

係喎，個樣仲鬼鬼地

好鍾意睇睿睿千千 好童真

我今年20有冇得參加節目比姐姐湊

白姐姐

印巴

酒店同李小超冇關係...只係寶狄與好友係viutv播過，Regal hotel sponsor viutv呢個節目...

利申:係regal hotel總公司做

海之子一家完左即刻有廣告拍
睇到個分野啦
Btw.好想同千千影相瘋狂咁錫佢
真係好得意

笑左出聲

諗起保險細路

千千真係好得意
Elva 好認真

我細個都天生鬈毛 大個就無
阿爸阿媽都唔係鬈毛
帽事既

倪晨曦似真心喜歡同想照顧佢地
都冇顧儀態大六人地「某」係度幫佢抹鞋
但
都係咁靚

真係好大方得體

過度活躍全城關注

Jada係叫君君姐姐嫁

睇嚟好多都冇播
咁多好嘢冇得睇

千千好搞笑

估唔到呢個 post 過 500

峰峰老母係咁用峰峰嗌jeana做女巫呢樣野係到講話小朋友係最直接單純 又係到單打jeana

海之子個ig剩係無follow jeana
其餘4個都有follow
點解會咁呢

求海之子ig

係架
佢個仔老豆都打架
應該幾憎自己老豆
唔知個老豆做錯乜野呢

佢老豆係男巫...

阿彌陀佛

帽事

峰峰同細佬勁唔似樣

咪佢地屋企果個
睿睿 千千果個

以為你搵到海之子自己個Ig

帽事既

where

其實阿kit 同 達達都冇follow jeana

已經播完都有500

我都估唔到一直都冇沉到

繼續推佢老母臭閪

呢段整蛋糕片都無播到

Kit都無follow elva媽媽啦

Vincent都似成日去蒲果啲人啦

佢簡jeana 都係想睇女姐

一定係啦，正常揀個其他正經d都唔㨂jeana la

Elva媽媽真人超級無敵靚
仲靚過上鏡
我係女仔都勁鐘意佢

條柒頭第一日6點幾起身開門俾jeana 已經gel 撚晒頭啦

至於有 cam 同埋自己做呢一行
條友點都會整齊少少

做廣告嘅日日有女𥄫，淨係搵𡃁模casting都食唔少

係d留言到

諗住趁個港女老婆去左日本可以同jeana玩下
可能jeana唔受溝 跟住就起勢攻擊人

達達同海之子食飯

而加開始follow 佢，我完全明白咩叫真正既靚女 真正既靚女係素顏重正過化妝

你兩家人真係遲早對親家

睿睿蕎蕎

係睿睿同呀懿喎
罰你重睇

睿睿個樣好sad但好得意

Viu tv工作人員真係有mon post

Who

大左就…

唔會嘅

好似係幫手湊瘋瘋個工作人員

之前以為佢係瘋瘋老母啲fd

無人想記得瘋瘋

有冇巴絲會打算去睇千千睿睿行catwalk

千千蕩失路

咩catwalk

好有興趣

千千真係好得意

睇完之後一炮過追哂啲post
Rainbow姨姨一家真係好正
我覺得海之子有連登/高登ac

識揀一定揀呢對兄妹，又乖又得意
如果係峰峰，NO！Yaki！再打晒啲哥哥姐姐

好可愛
千千呆吓呆吓咁好得人鍾意

無乜興趣睇睿睿同懿懿，唔係咁鐘意睇人撮合D細路，我都係鐘意睇睿睿同千千

vincent個ig private架喎，巴打咁大仇口呀

唔係呀，share下啫

晚晚跪玻璃都似 同老婆作對

老公溝Jeana, 老婆嬲Jeana

真相大白

呢條女好大波

真相大白
咁jeana又真係正過佢老婆好多嘅

呢張真係笑左出黎 rainbow EE好野

千千睿睿廣告出左啦

link?

邊到

原來幫周生生拍

千 睿好醒目

千千勁得意

搵ceci姐姐唱廣東版鈴聲

Rainbow EE 同Kit 好似好投契咁,又一齊出去玩
兩家人節目以外都獲益良多,相反另外兩家就

相遇了

真有愛

仲買埋生日禮物 elva姐姐

好羨慕

原來elva姐姐同佢地仲有玩，以為得ceci 有添。

不過 in姐姐同君君姐姐應該冇啦，佢地3個小朋友邊有時間...

佢老豆心諗 點解唔係我

我仲有幾日25歲 我都想要

我發覺elva 成日痞低

其實痞低同小朋友傾計，會令佢更易親近你

大陸人個隻痞法

elva姐姐好靚好瘦好溫柔，已經完全愛上

elva

有得比佢痞，你比唔比？

比

之前rainbow姨姨話一直都約唔到elva媽媽，終於約到喇

海之子應該落左唔少嘴頭約elva

因為佢真係囉

個樣搭救

好葡萄

估唔到elva同佢地仲有聯絡

Elva媽媽

前世要做左幾多好事先娶到Elva呢d老婆

睿睿份玩具好大份

性格都搭夠

佢唔係係大陸住左好耐炸嘛

就係奇怪囉
3 歲走左去加拿大 但啲痞既dna 仲咁根深
雙腳踭貼地既痞法 真係唔係咁易

係囉 我都有留意佢個踎法

可能老豆老母教

加國都可能浦華人區多

Elva真係好正

講咁多不如等rainbow 姨姨下次去問佢

外國人都會咁踎嘅

點會

我成日見到海之戀果個樓盤廣告就會諗起海之子

我都係

痴線
Elva 練開yoga又有操gym (squat 呢啲唔少得啦)
咁柔軟玩咩花式都得啦

乜9 dna

上個禮拜一次過睇晒 依家已經開始掛住Elva媽媽

好撚提子

又大陸痞又殘體字都個個撐
靚女>>>all

靚女仲要靚格

真係孝感動天，賺人熱淚既故事

對呢家真係好反感
好似做咩打咩都係做比人睇
反而rainbow ee 同kit兩家都好溫暖好入屋

我都想

但人地係香港發展，講廣東話，但唔知點解d字一啲啲正體一啲啲殘體
睇過節目就知抵撐

句句都要幫個仔平反咁，快啲收皮啦

佢愈平反，我愈反感 佢唔想食先比老母同呀婆食咋！ Yaki

但啲留言9up話你們一家好有愛嗰啲咩事

可能揀錯字
any肥，手臂又長又幼好羨慕

巴打好快手

峰峰段最新ig片好嘈
完全唔覺得佢得意..
d人究竟可以有幾on9

Jeana咁岩又陪人慶祝生日

人地媽媽下個post 又要平反嫁啦

Elva, rainbow一家

傻西老母諗住瘋狂幫個仔洗底妄想

唔好follow佢地助長佢博出名搵廣告搵著數

得個500幾個like, molamola

睿睿可恥！

哇 elva勁靚女 千千睿睿真係勁得意

個留意先好笑
Kiss 先係最大既禮物

Elva媽媽個笑容真係好屈機

全民公敵。好彩佢仲未上小學

哩排睇Viutv見到佢地個廣告

孝子角嘅戰術果然犀利

Details????
究竟要咩人先可以做到佢男友

麼牙麼牙

移民得就應該本身有米，咁條仔都應該係有米CBC?或專業人士

左膠 黃宗堯 同過elva媽媽一齊
女神係不可褻玩架

好sweet

要睇就睇海之子扮醫生喇

扮醫生
明明人哋真係醫生

好想睇佢一拳打落細佬到

其實而家峰峰大咗咁多個月，冇improvement就大鑊啦，仲用而家情況嚟為幾個月前嘅嘢平反，都幾冇腦。

海之子著番件醫生袍又真係似醫生

阿峰峰個家R到廣告未

做乜菠蘿雞提rainbow EE
希望痴醫生家庭近朱者赤？

可以想R elva 媽媽過黎呢

乜唔係同Christy 咩

完全唔覺得佢地兩個媽媽fd
講人地個名博乜

多得峰峰煩膠老母呢個post到而家仲未完

係喎！我自
真係好

Elva媽媽個新廣告好靚

勁loop 個身材

海之子有少少似dick hui

千千火鍋look

咁瘋狂

不過我欣賞

唔怕自爆？

阿寶都有三字經

真絲

好似幾索

每日睇rainbow一家，人都正面開心d

其實我覺得一開始jeana真係有心
睇佢煮野食個啲都知
但對住個小朋友又比人打又yaki又no
個心真係好灰

一開始覺得瘋瘋好可愛
到後尾就好想大巴大巴車爆佢個頭
不過係傻閪老母眼中
錯的永遠不是自己個仔

閪老豆個家又係
當正兩個姐姐真係賓妹咁又冇禮貌
見到Jada同Christy Lai一齊喊個幕
睇得出生活係呢個家庭有幾高壓

相反kit同rainbow姨姨
好鍾意你地既教育方式
多謝你地比左個咁好既童年你地既小朋友

睇海之子著醫生袍個post
有個護士話第一日返工
見到海之子以為佢入黎整電腦

好想問下絲打，如果你係男人，見到Elva會唔會暈

如果Oscar配Jeana就好睇

rainbow ee 同海之子一家真係好過癮啊，千千呢D鬼馬裝扮

瘋瘋住太古 ？睇ig 又去太古城中心溜冰又去過鰂魚涌公園玩

千千師承呀媽
btw 達達個家同海之子個家成日都gathering 達達同海之子打機

EE 又可以見到睿睿

有冇人聽日去睇千千行catwalk

自私約 一間小器老母又嬲架啦
又出post暗串人

海之子好撚正

係得呢兩家先有可能繼續有聯絡既姐
個西面老豆
個Vincent就Jeana約佢就可能出現既

識玩一定叫埋峰峰打到五勞七傷

有瘋瘋呀
kit個ig story有

蘇麗珊對QE既愛係咪假架？
冇聲氣

反而Elva真係

之前有約一齊睇戲同幫QQ 慶祝生日

Jada都係到
應該約曬四家

柴灣

bosco好得意

真？

2月同3月嘅事

ig直播緊

邊個ig ?

千千不過完左了 之後應該仲會有直播

海之子又9up

Live

笑死啦 佢亂up咗個美女與野獸前傳
仲唱咗首主題曲 don't shit on me

睿睿似rainbow ee 千千似海之子

最好笑係海之子話自己細個都同睿睿一樣好靚仔，不過就得罪左個呀婆，從此變左野獸，啲花瓣一早就fing甩哂，做唔翻王子 好幽默呀！

海之子真係搞笑，千千性格鬼馬D，似爸爸

海之子：睿睿真係好靚仔⋯⋯
千千喊都咁可愛

Ceci今日同qe聚

qq依舊痴住ceci

好掛住Elva媽媽

有相？

達達ig有

Ceci 同qe仲好frd 應該成日見
相比之下Elva 同千千佢地好似生疏左

唔覺wo , elva媽媽成日都有係千千佢地個ig度留言

唔知點解我覺得好假

算喇 冇人想睇瘋瘋

可能兩公婆自己畫

可能因為千千仲細

話說有一集jada食buffet喊
我完全感受到點解人地就左佢都會發脾氣
父母唔體諒、四個小朋友得佢一個係女 佢係屋企係弱勢
其實jada好生性 功課永遠做晒 唔洗人擔心 課外活動多 但佢按時練習晒 冇偷懶 好聽話
父母反而話佢脾氣最臭
因為jada覺得次次要取捨時候 輸既係佢 冇人支持佢
父母可能覺得氹左佢 佢都仲要嬲 好無理取鬧
到最後接機老母都係攬仔先 唔怪得jada中意保母 因為佢覺得保母先係會企係佢身邊支持佢
佢屋企係好有錢 但好怪獸 搞到自己好忙 唔識關心啲仔女
佢個仔先最大問題 手冊唔寫 要老母睇 但唔屌佢做咩唔寫手冊 慣左手勢 成日唔帶野
生咁多件做乜春

睇得出
老豆淨係錫三仔
老母係咁買男仔玩具

父母剩係企係自己角度話啲仔女
睇唔到四個最乖係個女 第二就係bosco
都知你都唔得閒理自己 自己照顧自己喇
最大問題係大仔 又多脾氣 做野又唔上心
偏偏話得最少係佢

生仔女生到好似買寵物咁
我一早都話jada好好女，係西老豆老母都重男輕女（你搞得掂自己，即係唔洗理你啦！）

快啲睇千千睿睿最新條生日片
Btw睿睿生日快樂

rainbowee同海之子會唔會太high

係咁既家庭下成長一定好開心

西老母: 無後悔生4個，因為細仔西瓜仔好可愛

2日睇曬
瘋瘋真係好撚on9

睿睿生日條片睇到我都好開心

第時西瓜仔同哥姊一樣咁慘
父母最大問題係唔識反省自己
往往自己想仔女點 唔諗仔女想點

同父母性格一樣囉

初初睇都冇乜野
初頭睇係好憎4人家庭果個老豆 成日閪口閪面咁

4個仔女果個先岩

佢老豆做開老闆唔識體諒人
媽就覺得仔女冇佢唔得 做死自己
但就係兩個典型家庭識生唔識教 好似養豬咁
我覺得四個家庭 第時最多矛盾係佢地
1. 人太多 面對空間不足問題
2. 父母冇時間照顧四個心理發展

好明顯啦兩歲幾啲字點會咁工整

呢啲老母最後就會感受到。
生三仔都無個會成日關心佢去睇佢
反而個女嫁左就會掛心屋企

重男輕女

睿睿生日去海洋公園
btw千千真係好得意

其實海之子 溝埋rainbow 姨姨竟然生得出睿睿千千咁可愛既小朋友
大自然真係好奇妙

負負得正

睇完elva媽媽YouTube channel覺得佢好勤力
佢近排都幾多野做 加油

擺明啦

呢個post之前有人講過Elva不嬲都多job多廣告係大家唔覺姐

係咪就結婚

都可能真係3歲填色既...

求下媽媽，就算jada發脾氣都唔應該話佢發完癲未，呢句對小朋友真係非常之hurt
有冇諗過jada點解發脾氣，真係因為佢霸道？因為佢公主病？因為佢想食多d？
絕對唔係
而係老豆老母你地有冇諗過，佢係因為重視餐飯，佢好想同爸爸媽媽兄弟姊妹一齊開心食齊飯先咁？
更重要既係你地本身對佢make左promise在先，突然因為要就哥／細佬去唔到
呢d回憶，呢d promise唔係話“下次去食過囉”就彌補得到
當然我明冇可能所有野都可以就哂所有小朋友，有時一定要有抉擇
但一定唔係次次都要同一個人就哂另一個
而佢發脾氣都一定唔係發癲囉，點解你打破左承諾，我唔開心但係要我俾人罵唔岩呢？
請大人們明白，大人應承得既野唔該好好遵守。

同埋我覺得 大佬oscar其實都唔係叫做唔聽話
老老實實見到頭2，3日佢咁既死樣，攰到咁真係俾我都唔撚想做功課啦
屌那媽日日都要練野學野，仲要有d未必係自己鍾意
就算自己鍾意，果種強制性時間表都令我唔想去學
同埋佢做功課procrastinate 都有機會係因為想攞番父母既attention
當然我唔敢亂落判斷
但老豆老母真係要諗下，除左罵佢唔做功課同埋篤佢做功課學野之外
仲有幾多時間係真正同oscar （仲有其他仔女）一齊玩一齊傾計？
我覺得oscar都好乖，講真
仲好有愛心，睇到佢係節目入面好錫其他細路，會同佢地一齊玩又幫手湊佢地，作為一個小學雞，真係好難得

Oscar其實係個好哥哥

咪就係普通細路一個～
都唔明d人話佢做乜，屌鏈鋒就話明姐～
原來個個細路嗰時都，做鍾意做功課？做齊晒，會寫手冊？
未做過細路？你地班大人又好好多啊？

唔撚係掛

屌你戇鳩鳩打咁大篇野

西老豆？

屌，自
深潛先

啱呀，我一個月欠交40次功課都係咁大

其實峰峰同oscar都唔係好差姐，係佢地父母問題

希望bosco唔會比呀媽迫到癲
佢咁可愛又鍾意笑

細路仔永遠係一張白紙，父母點教佢佢就會吸收咩乜野
話係個仔既性格所以唔會逼到峰峰好乖
問題係父母連咩係岩咩係錯都冇教好峰峰，關咩性格事姐
佢郁手打完人都要tum番佢，照佢說話做，即係一直助長佢繼續打人囉
其實我信佢呀媽講話平時峰峰唔打人架，因為老豆老母乜都就哂佢順哂佢意，佢仲有咩機會打人呢？
老老柒柒，我都唔會怪峰峰，果幾日佢對住個陌生人咁耐，去到最尾先喊，先話掛住媽咪佢都算好忍得，同埋佢一定有不安但佢可能就係用打人既方式show出黎
但如果我係jeana，對住個細路日日都打鳩自己，我果下都會扯火啦
雖然jeana有d位都麻麻地，例如就算唔想理峰峰都唔應該顧住玩手機
但好睇得出佢已經忍住道氣唔罵峰峰
jeana只係負責照顧佢七日，唔通真係咁好免費幫你教埋仔咩，到時罵到你唔鍾意你咪又係屌jeana恰你個仔

佢打人係唔啱,但你順哂佢意咪無事,你負責照顧佢姐,好似Ceci陪佢畫畫咪咩事都沒,但咁樣咪無鏡頭,為鏡頭係都要搞佢咪出事,同埋有冇心湊有眼見,幾次丟低比其他人湊,病左annual dinner叫老豆湊,同樣情況3兄妹咪又係咁頂落去,話辛苦所以心淡所以hea湊,夠3兄妹煩?有一次峰峰走出去,jeana繼續玩電話要等Ceci拉番佢,鏡頭前都咁,鏡頭後更難想象,峰峰同其他保姆都沒事,係jeana出事就係佢問題啦

其實我諗大家睇到jeana湊成點都心裹有數
明眼人都知佢係hea住黎做 佢都知自己做緊既係節目
唔似其他姐姐真係咁比心機
但點解宜家大家屌既係峰峰一家
我覺得係因為佢老母真係好撚小器

平心而論宜家小朋友會郁手郁腳既都唔止佢一個
最緊要教番岩姐
先唔理佢教唔教得成
但係宜家佢老母成日係ig po埋d相都單單打打
人地提都懶得提 佢老母就po相打造到個仔係孝子咁
佢唔煩 我睇到都覺得煩

Inez 去搵海之子玩😂

點解既
但唔好emoji ok?

無他嘅
一係就話比人知其實個仔好乖
一係就想r廣告派

海之子又ig派膠
唔開聲都覺得好笑

海之子開緊台 有冇人睇緊?

入遲左，聽唔到rainbow姨姨同海之子點識

睇緊佢地直播
我本身覺得瘋瘋都曳.jeana都似唔啱
但我今次唔buy rainbow ee
你用jeana 做保姆。黎同一般阿媽比

千千 cry

有冇爆到料？最後

9點半先入去 miss左

睿睿好錫妹妹

我都係 930先入

可能因為佢地知瘋瘋老母睇緊
唔通話瘋瘋唔啱咩

Speed dating
不過情況有d複雜

求details

我都覺
咁始終要上鏡 就算病左但作為一個藝人都要照鏡執一執個樣

千千

千千公主

無可厚非 人地係藝人
Rainbow用媽媽身分比較jeana係有點唔公平

不過係鏡頭前都睇到jeana係hea湊
到後期連理都唔想理瘋瘋

但無論jeana點樣都好
同瘋瘋父母又唔識教 嘴臉又克人憎 格又閪 係可以並存
我就由頭到尾討厭呢對父母嘅態度
比起jeana hea完全呢個job 對幾日
更加害撚咗個細路

Thank u Fuck "kiu" 笑死我

海之子同幾個朋友夾份開左間speed dating 公司
rainbow ee 當年因為想去working holiday 驚人生路不熟 想識D都去過澳洲做野既朋友 輾轉下就參與左個飯局 而海之子就係座上客
重點係佢地拍左3個月拖就結婚 勁快

咁最尾有冇去澳洲

3個月
不過睇佢地岩岩d互動都覺得佢地好夾
hi rainbow ee我係石田同學

會唔會有人有back up 到
Rainbow ee 有無save到啊

啱啱先放工 頭先返工開唔到睇 有無back up

鏡頭外阿妹究竟會叫咗elva做媽媽幾多次

拎照鏡嚟講又有啲偏頗，我做咗人老母病都會照鏡架，況且人哋係藝人

頭先開台批鬥賤娜?

話答一個問題，啲人問jeana究竟係點

咁佢點答? 話人地hea湊瘋瘋?

話佢請病假嗰日仲照鏡，如果係媽媽咁情況唔會照鏡

咁jeana真係唔係呀媽黎丫嘛 得罪講句

好正常姐
jenna又唔係佢老母，做些少私人野都唔得？佢都只係一個普通人姐，係我都唔忍啦
教到個細路咁粗魯，個父母仲要以為好正常冇野咁

可能Cobol 入左黎，海之子都話有黃氣，就唔可以直接爆人老母

咁可以選擇唔答呢個問題

話夠一千人睇就爆料

Elva 媽媽

好屈機

rainbowee

邊個度出黎 完美還原件事

雖然始終有d土豪feel, 不過 Elva媽媽

Inez好似都幾受其他家庭歡迎
約過海之子一家，達達ig post又話EE好黐佢
之前對比其他保姆Inez真係唔太起眼，Oscar攞埋Jeana電話都唔抄佢牌
但留意佢耐咗發覺佢都真係幾吸引
築地100近鏡佢皮膚幾差

酒凹

Inez正
Jada 都痴佢

有做開運動既女都好正

一次過睇哂
Elva 同 Ceci冇得輸 兩個性格好 再加埋本身小朋友有家教 好值得好多家庭借鏡點教一個小朋友 用三個字總結佢地既演出：充滿愛

另外 in 同Krystal 兩個盡哂最大努力
佢地小朋友 我只能夠覺得佢地好慘

Jenna

Inez越睇越正

邊撚個係krystal

我都想同elva媽媽一齊訓教 幫我沖涼 講故事書比我聽 煮飯比我食 同埋有birthday kiss 日日一起身厘個morning kiss比佢

佢應該想講Christy

好有畫面

點解我細個冇厘d真人素架

show 打錯

oscar呢d小學雞唔識野 大個就知inez呢d正過jeana

小學雞係中意mk妹嘅

其實個個都比Oscar溝過

但最可恥既一定係明睿

決定重新翻睇一次
好掛住海之子佢地一家

個細路醒 又沖涼又kiss

又有靚女姐姐照顧,又有女朋友仔,5歲就拖女行街,公平咩

Elva教妹妹唔可以講大話果度好有愛

Kit 媽媽又約左Inez陪EQ去沙灘

這些機會不是屬於我

好好奇點解係inez

可能因為ee真係好癡inez 之前達達係ig都講過

係愛呀，晨曦🤤

強烈要求elva做第二輯全職媽媽放大假

見到kit ig hashtag 話佢哋竟然有共同朋友
所以約一齊玩唔出奇吖
btw QQ好靚女

頭先約左rainbow ee見過面
rainbow ee同睿睿千千都好正
睿睿千千好有禮貌呀好乖豬

點解可以約到

咁好既

前日一日追晒成套
ELVA媽媽

隔離po有Christy 走光相

真空

咁好 我都想約佢地

LINK？

睇反斗英語見到Elva媽媽

終於完了

蘇麗姍個story，峰峰好似失控咁

屌仲有人推
好滾動

黑人憎

新入坑
Elva Inez真係好正

終於追晒
想問下大家知唔知最尾個集係機場ceci 背景音樂係咩歌

海之子鳩噏真係好好笑
好耐未試過睇電視笑得咁開心

父親節開電視會見到海之子同海之子之子

碌ig見到睿睿個廣告同瘋瘋放埋一齊，一個勁自然勁sweet,另一個造作到不得了

無人 care 瘋瘋
除咗佢老豆老母

海之子一家啲廣告好似長做長有

唔知wow左未 原來西老母都開左ig

VIU又搵佢地

百佳都搵佢哋拍廣告

唔好呀

推個post上水等人回